港島區邊度有得買觀星筆??

如題

中上環有冇

唔知正常文具鋪會唔會有呢
想學觀星

我要觀星

同問

推